[強烈建議]真料流料膠po留番俾時事台，行動/資訊po去政事台

pt form
1.時事台太多po，根本膠po有用po都推唔起，推得起=抽中六合彩
2.行動/資訊po有特殊性，例如電筒po/防具po，必須手動置頂
3.政事台po比較少，容易置頂。

4.建議所有行動/資訊po 除左時事台，開多個copy去政事台，政事台唔需要特別推。
5.建議大家唔好睇死一個時事台，得閒睇埋政事台。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

行動po去活動台啦

分到流都算好事